你話唔係有人專登出嚟撥火都無人信

本身個運動已經開始散散哋
感覺大家都細火咗
準備過個聖誕新年

點知今日又整幾單出嚟撥火
唔係專登都無人信啦
如果要清算 大可以過埋聖誕甚至農曆新年先搞
有無必要喺個市道慢慢好返嘅時候出嚟撥火？

😹

到底係林鄭或鄧小強有無搞事

為ot錢義無反顧

see今晚5毛的方向就知佢驚你唔出嚟多啲
佢想你快啲嚟出密啲盡快捉晒會上前線嘅人,一網打盡,finish

到底諗緊乜

聖誕節唔洗做生意

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

將OT錢設上限，好快就會完

今次考驗和理非肯唔肯進一步反唔反抗，

唔好高估共產黨智商
中共理念不離「鬥爭」二字
要鬥就一定會鬥到你死

講個秘密比你知
鄧小強係我地手足嚟

由六月至今，有好多機會明明靜靜地，抗爭者就自動散水，係要次次準時點火

呢個星期曱總就係香港附近